忘掉愛過的他

屌佢老母屎忽開花

我立即屌你老母！

曾經稱得上愛侶卻凋下

mk歌